由我去呼籲大家去幫襯吉野x

喺咁熱嘅日子
大家一齊去打邊爐
打邊爐嘅好處就係可以4人一爐
等齊人先開始又得
由開舖打到佢收舖又得
一路開住邊爐一路打機都係一種享受

PS. 我成日都要等好耐先有位，又見到好多人等唔到位就走咗，好無奈咁走咗

Push

大家 Facebook 瘋狂問扑野家點解唔係 tvb 落廣告，要班撚樣愛國愛到大跌錢

既然大陸仔話唔係CCTVB落廣告就係港獨，咁好應該順住佢地mindset發展